知不知道誰是在正式比賽射破吉安路易吉布馮的球員

並非克里斯蒂亞諾羅納度

你这厮挟着屁眼撒开！不去的洒家便打！